美斯59分鐘做到既野多過590分鐘牙朗做既野

垃圾回塘朗

感覺C朗已經去到職業生涯尾聲

呢個真
皇馬好快會貶佢後備
再買人頂佢
下年世界盃冇表現之後正式收皮

賤種朗已經比我咒到收左皮

我敢講 美斯至少勁過條廢朗兩班波 係得d蝗迷死都要拉美斯黎比較 條友夠資格咩？

笑到仆街

高汁gif

高汁

堅好笑

用英文啦..可以share 出外國

睇埋歐聯就知

比巴黎都過唔到啦 有咩好睇？

Gif圖呢？

朗粉識撚波咩